{"CAG": {"newsHeadlines": [{"datetime": 1574875800000, "headline": "Global Meat Snacks Market 2018-2022 | Evolving Opportunities with Conagra Brands and Hormel Foods | Technavio", "source": "Business Wire", "url": "https://cloud.iexapis.com/v1/news/article/b233c3da-244a-4301-894c-084c44b56970", "summary": "LONDON--(BUSINESS WIRE)-- #foodandbeverage--Technavio has been monitoring the meat snacks market since 2016 and the market is poised to grow by USD 3.17 billion during 2018-2022 at a CAGR of 8%", "related": "CAG", "image": "https://cloud.iexapis.com/v1/news/image/b233c3da-244a-4301-894c-084c44b56970", "lang": "en", "hasPaywall": false}, {"datetime": 1574866483000, "headline": "\u00ab Nous voulons que le monde change \u00bb : des enfants r\u00e9digent une D\u00e9claration europ\u00e9enne des droits de la plan\u00e8te", "source": "Le Monde", "url": "https://cloud.iexapis.com/v1/news/article/af161a44-3a1e-42c8-aec8-ed1763a88ac0", "summary": "Le texte, issu du travail de plus de 300 jeunes Europ\u00e9ens encadr\u00e9s par des enseignants, a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9, mercredi, au Parlement de Strasbourg.", "related": "CAG", "image": "https://cloud.iexapis.com/v1/news/image/af161a44-3a1e-42c8-aec8-ed1763a88ac0", "lang": "fr", "hasPaywall": false}, {"datetime": 1574865107000, "headline": "Peti\u00e7\u00e3o por Danny DeVito como Wolverine passa de 50 mil assinaturas", "source": "Extra", "url": "https://cloud.iexapis.com/v1/news/article/7db992d8-00f2-44b1-a841-4d46373f8224", "summary": "Se algu\u00e9m lhe disse Wolverine, provavelmente a primeira imagem que vir\u00e1 \u00e0 sua cabe\u00e7a ser\u00e1 a do ator Hugh Jackman interpretando o integrante famoso dos X-Men.Mas por que n\u00e3o Danny DeVito? No mundo da inclus\u00e3o, um abaixo-assinado no site \"Change.org\"\u2026 Leia mais", "related": "CAG", "image": "https://cloud.iexapis.com/v1/news/image/7db992d8-00f2-44b1-a841-4d46373f8224", "lang": "pt", "hasPaywall": false}, {"datetime": 1574853258000, "headline": "Tri des d\u00e9chets: ce qui change ce 1er d\u00e9cembre en r\u00e9gion li\u00e9geoise", "source": "Lavenir", "url": "https://cloud.iexapis.com/v1/news/article/7751cc75-e0b0-4451-913a-5e0371593e61", "summary": "D\u00e8s ce 1er d\u00e9cembre, le sac bleu PMC pourra contenir davantage de d\u00e9chets dans toute la zone desservie par Intradel. Dans 65 communes de la province de Li\u00e8ge, un nouveau sac fera m\u00eame son apparition en janvier.", "related": "CAG", "image": "https://cloud.iexapis.com/v1/news/image/7751cc75-e0b0-4451-913a-5e0371593e61", "lang": "fr", "hasPaywall": false}, {"datetime": 1574829498000, "headline": "M\u00e9t\u00e9o: une matin\u00e9e pluvieuse et venteuse avant quelques \u00e9claircies", "source": "DH.be", "url": "https://cloud.iexapis.com/v1/news/article/7b81ba55-7e2d-41fa-8ec7-53f611841ca7", "summary": "La pluie accueille la journ\u00e9e de mercredi sous quelques rafales bien senties. Si la matin\u00e9e sera tr\u00e8s humide, des p\u00e9riodes s\u00e8ches et quelques \u00e9claircies viendront donner le change durant l'apr\u00e8s-midi, annonce l'Institut royal m\u00e9t\u00e9orologique.", "related": "CAG", "image": "https://cloud.iexapis.com/v1/news/image/7b81ba55-7e2d-41fa-8ec7-53f611841ca7", "lang": "fr", "hasPaywall": false}, {"datetime": 1574761101000, "headline": "Criteo, star d\u00e9chue du Web fran\u00e7ais, change de t\u00eate", "source": "Le Monde", "url": "https://cloud.iexapis.com/v1/news/article/338d4d11-933f-45da-938e-c01d127ce896", "summary": "Jean-Baptiste Rudelle, le patron du groupe, a pass\u00e9 la main, lundi, \u00e0 Megan Clarken. La N\u00e9o-z\u00e9landaise devra piloter la strat\u00e9gie de l\u2019entreprise pour renouer avec la croissance.", "related": "CAG", "image": "https://cloud.iexapis.com/v1/news/image/338d4d11-933f-45da-938e-c01d127ce896", "lang": "fr", "hasPaywall": false}, {"datetime": 1574611628000, "headline": "\u00abRetra\u00e7age\u00bb ou redressement, la sant\u00e9 du DT s\u2019est am\u00e9lior\u00e9e. Mais jusqu\u2019\u00e0 quand ?", "source": "African Manager", "url": "https://cloud.iexapis.com/v1/news/article/25f1444a-ae88-45f1-992a-94b03dcec8dd", "summary": "Pr\u00e9cisons, d\u2019abord, que l\u2019on parle ici d\u2019un taux de change interbancaire, celui par lequel les banques, dont la BCT, vendent et ach\u00e8tent The post \u00abRetra\u00e7age\u00bb ou redressement, la sant\u00e9 du DT s\u2019est am\u00e9lior\u00e9e. Mais jusqu\u2019\u00e0 quand ? appeared first on African Manager .", "related": "CAG", "image": "https://cloud.iexapis.com/v1/news/image/25f1444a-ae88-45f1-992a-94b03dcec8dd", "lang": "fr", "hasPaywall": false}, {"datetime": 1574603441000, "headline": "\u00d6VP und FP\u00d6 \u00fcben Kritik wegen Ex-Casinos-Vorstand Hoscher", "source": "Kurier.at", "url": "https://cloud.iexapis.com/v1/news/article/952f67aa-4777-408a-8afd-dac0a9ea0d5f", "summary": "Casinos-Personalberater beurteilte nicht nur FP\u00d6-Bezirksrat Peter Sidlo, sondern auch Ex-SP\u00d6-Mandatar Dietmar Hoscher negativ. Bei \u00d6VP und FP\u00d6 hat am Sonntag das Bekanntwerden der negativen Bewertung des ehemaligen SP\u00d6-Politikers und mittlerweile abgel\u00f6sten Casinos-Vorstandsdirektors Dietmar Hoscher durch den Personalberater Egon Zehnder scharfe Kritik hervorgerufen. Beide Parteien wollen die Themen in einem m\u00f6glichen parlamentarischen Untersuchungsausschusses ausweiten. Der stellvertretende \u00d6VP-Klubobmann August W\u00f6ginger sagt, es liege nun auf der Hand, dass es Bedarf gebe, auch fr\u00fchere SP\u00d6-nahe Besetzungen \"genauer anzusehen\". FP\u00d6-Generalsekret\u00e4r Christian Hafenecker wiederum ortete eine \"typische Episode aus der jahrzehntelangen Geschichte rot-schwarzen Postenschachers\". Er sieht darin eine Best\u00e4tigung der freiheitlichen Forderung nach einem U-Ausschuss zu Postenbesetzungen der letzten zehn Jahre im staatsnahen Bereich. \"Der rot-schwarze Postenschacher\" laufe schon seit Jahrzehnten, \"auch in den Casinos \".", "related": "CAG", "image": "https://cloud.iexapis.com/v1/news/image/952f67aa-4777-408a-8afd-dac0a9ea0d5f", "lang": "de", "hasPaywall": false}, {"datetime": 1574528884000, "headline": "\u00ab Il faut que \u00e7a change \u00bb : des dizaines de milliers de manifestants contre les violences faites aux femmes", "source": "Le Monde", "url": "https://cloud.iexapis.com/v1/news/article/19141743-e9a7-4195-899d-39df97d72cb5", "summary": "Selon un d\u00e9compte du cabinet ind\u00e9pendant Occurence, 49 000 personnes ont manifest\u00e9 samedi \u00e0 Paris, et des milliers d\u2019autres dans toute la France contre les f\u00e9minicides.", "related": "CAG", "image": "https://cloud.iexapis.com/v1/news/image/19141743-e9a7-4195-899d-39df97d72cb5", "lang": "fr", "hasPaywall": false}, {"datetime": 1574482266000, "headline": "\u00c9lections au Canada : l\u00e9gers craquements dans le consensus bisounours", "source": "Breizh-Info", "url": "https://cloud.iexapis.com/v1/news/article/383fce05-a64a-417a-ad1e-54ee1631646f", "summary": "Le 21 octobre dernier, les Canadiens votaient. Pas de grands changements dans cette soci\u00e9t\u00e9 anesth\u00e9si\u00e9e et prosp\u00e8re. \u00d4 Canada, le vrai Nord fort et libre est bien mal barr\u00e9. Retour sur les r\u00e9sultats, d\u2019apr\u00e8s la presse qu\u00e9b\u00e9coise. Voter pour que rien ne change Le parti lib\u00e9ral de Justin Trudeau, le Macron canadien, garde le pouvoir, [\u2026]", "related": "CAG", "image": "https://cloud.iexapis.com/v1/news/image/383fce05-a64a-417a-ad1e-54ee1631646f", "lang": "fr", "hasPaywall": false}]}}